
                      Estoy obligado a darle lo máximo. No por su calidad ya que la película en sí no es buena. Pero no soy parcial y al igual que me gusta la economía, me gusta la tecnología.. Me considero el primero en tener un iPhone en España y desde entonces todo o cambiado para mí. Gracias Steve por lo que fuiste y por tu legado.
        
            